[1Q題求秒]邊個玩pokemon go一定捉唔到神獸？

五頁後開估
答案一定唔會令大家屌哂鬼

Heidi，因為無波

秒

錯

樓主答案冇呢個咁合理死全家

保證合理
正過呢個

金剛冇神獸

頭盔都唔帶咁把炮

留名

屌你

蟻多嬲死象

一版都無

此post已完

屌你老母

兩個答案都唔錯

唔駛樓主開估
我已經心滿意足喇

食字相對無咁高質

Heidi無波更正

唔明

數碼暴龍，金剛武神獸

無波唔單止神獸，係乜都捉唔到